派$8000

至2018年年中，二十歲以上人口有 629萬。
若向每個成年人派$8000，咁至少要用503.2億。

相關數字：
香港警務處今個財政年度預算有206.8億、監警會0.959億、消防處 71.6億。

正皮：派$8000、警隊減人工
負皮：增加消防處、監警會預算、警隊減人工

The 2019-2020 Budget Estimate

Hong Kong Monthly Digest of Statistics

支持取消警隊，將警隊既支出撥曬去派比市民

隨時2022年都收唔到